「紙房子」香港人需要一個教授

咁樣令西班牙政府出醜

而家仲唔夠柒咩

laughed

面皮夠厚就得㗎喇

唔太夠 太小兒科

極權政府既弊處係人民幾唔鍾意都好, 都可以賴死唔走
人無恥則無敵
所以民主係幾咁可貴, 你唔鍾意政府可以下次唔投俾佢
互相制衝, 政府自然會聽取更多民意

香港需要連登